「黑警」高級督察恐嚇要令陳巧文「有BB」 警6年無調查惹爭議

「社運始祖」陳巧文數年前曾活躍於社運界，在2010年更有1名前高級督察在網上警察討論區留言，恐嚇陳指「要是老夫出手招呼他（她），他（她）便大件事了，分分鐘有BB」，令人咋舌；至前年佔領運動時，又有一名警長在學民思潮《破折號》留言，指要將TVB記者「女姦男殺」。

《蘋果日報》早前就該兩宗涉有警員觸犯恐嚇或不誠實使用電腦罪的案件，向警方查詢，惟警方連日未有正面回應，又表示需要時間尋找相關資料。

至昨日警方終回覆《蘋果》，表示：「對於任何違法行為，不論涉案人的職業及背景，警方均會不偏不倚，公平公正地作出調查，有需要時會徵詢法律意見，以決定是否作出檢控」但就未有提及有否曾就兩件事件進行調查。

監警會你食屎啦

警犬食撚屎

近日看到信報一位專欄作家引用了警員的網上留言（原文〔包括錯字〕照錄）：

1.劉姓警員於星期六晚11時30分在facebook上的留言：「最新消息.起碼零晨五點先收得仆街!!原本下午三點收工既我..依家仲守住立法會..幾時先走得阿?好眼訓.不過今日狂上鏡得閒開新聞睇!」

2.張姓警員的留言：「新界南第二梯隊明天都要turn out！辛苦哂喇！兄弟們，為一少群不知所謂蟻民，睇見都火起，如果有機會郁hand，記住大力！唔好留力！」(如果可以動手打﹐大力些不要留力)

3.網名Kenji警員的留言：「反高鐵班刁民，冇眼睇！ 重有班80後搞D乜野苦路，最衰冇人有紅豆綠豆，如果唔係，你有你三步一跪，我就沿途幫你「審」豆，睇你班友仔重跪唔跪得咁過引！」

不要說這只是少數警察的行為。香港警察的道德權威其實江河日下。2006年香港舉行WTO (世界貿易組織)會談﹐韓國農民來示威。韓國農民示威不卑不亢﹐搶奪了防暴警察盾牌大大方方還給警察﹐但香港警察怎呢﹖

防暴警察當年出動水炮﹐用消防水柱射向群眾，大家可能以為只是讓衝散示威群眾，但原來那些水是暗中加料 ﹐有人被水噴中摀面跪下，原來噴出來的不是一般的水，而是海水混合胡椒水，被噴到的人都劇痛難耐，所謂光明正大的警察居然使用「暗器」水柱。

及後有一個韓農送了入律敦治醫院﹐竟然派20個警察守住他。而被水噴到的記者的器材很多因此報銷。

當警察扣留韓農﹐他們不但逼他們簽署看不懂的文件﹑而且對幾個支持韓農的修女脫衣搜身﹐而且肆意的誣蔑部份群眾說他們有份襲警 (包括一個攝影人員﹐他正舉機拍攝﹐根本沒有手去打人)﹐目的就是利用繁複的司法程序對韓農進行報復。

警察裡面根本充滿暴虐心態的變態人﹐當年網上就被人發現一段警察的BLOG﹕

即刻要搵返頭盔同防毒面具出黎standby
好想出去打呀 睇到d din korean踩爛d鐵馬做鐵枝﹐真係好想出去幫其他伙記
全間station 既人都要返黎standby﹐跟住話我地unit 即刻出維園arrest
勁開心 可以打 但最後去到維園之後就去左觀塘station﹐因為拉左d crazy korean返去。好刺激 如果我早d做警察就好啦。可以全程出去打。

有關BLOG很快就被刪除了。

二○○八年他們將利東街的示威者捉入警署，脫光之後，要示威青年張開陰戶或掀起陰囊搜查毒品﹐極盡羞辱﹐而今日更加用各種方法挑釁示威人士。2010年1月16日﹐示威者在立法會門口都看見有便衣警察從鐵馬後那邊警察哪裡跳出來故意推個參與示威的人落地﹐然後也有人故意拋水樽希望攪事﹐警察用盡不光明的手段挑釁和平示威者，希望製造示威者暴力﹑警察克制的印象﹐例如幾個警察抬起示威者用手指搓捏其肌膚﹑使那人痛極扭動﹐碰了警察一下就可以告，或用圍欄封鎖或收緊示威路線的方式，肆意激怒示威者，使其發生口角或身體推撞而控告以襲警罪名。當晚示威群眾離開警察5米之遙﹐坐在地上﹐部份正治理被胡椒噴霧所傷之人﹐警察又突然施放胡椒噴霧﹐其實目的也是想挑釁人。

假如拍了影片證明到示威者沒有挑釁是警察動手在先﹑或者是警察打人﹐也千萬不要把片公開﹐必須交給自己的辯護律師﹕原來警察會按照看到的片互相夾口供企圖洗脫控罪﹐他們不會理會真相或者司法公正﹐但求脫身。

2010年1月16日警察報稱有幾個受傷﹐示威群眾沒有人報告受傷﹐不是警察和平對付﹑克制容忍示威者﹐而是我們不是好似我們香港的警察是豆腐造的﹐動不動話受傷﹑話人襲警﹐我們示威者可比警察 tough 得多了﹐警察動不動叉鼻插眼鎖候玩人﹐就不暴力。

今天 (1月26日) 信報的專欄作家陳雲的文章很有意思﹕這是以刑法誘捕市民，《孟子》所謂「網民」（張開法網驅趕人民進入），猶如大陸的「釣魚執法」。警察在此等戰術擺布之下，會滋生詐偽之心，維護正義與法紀的操守，終將蠶食殆盡。

所以有警察在警察局內強姦報案女市民﹑警察偷去證物﹑警察在警察局打傷人 (有一個警長故意揮拳﹑向一個接受調查人士毆打﹐而且係針對剛動過接駁手術的頭蓋骨暴打，導致頭顱凹陷)等惡事﹐不要老生常談的說樹大有枯枝當沒有事發生﹐大家不如認真點問﹐這棵樹可能樹是否病了。

黑警死全家！

預左

nice
唔怪得唔可以獨立調查

啲友係網上講兩句又乜膠電腦調查科
而家你老母死黑狗講同樣說話冇人理

又出黎講唔可以因為網上言論就走去查呀

既定程序

黑警死全家

所以話而家香港最大嘅毒瘤同埋敵人，就係黑警！

黑警個個都係一擔擔㗎啦
黃賭毒樣樣掂
呢啲隨便上網恐嚇市民濕濕碎啦
唔通真係以為監警會班廢柴真係做到嘢咩
毅進仔爛仔出身無家教 講嘢係咁上下

推